透明玻璃廁所啲酒店係咪弱智？

成班frd去旅行入到房先知，而家三條麻甩佬同房，望到大家沖涼痾屎好核突

諗住方便情侶做愛姐，點知你地成班毒撚聚首一堂

有得落簾

之前屋企去旅行
同呀妹同房先尷尬
細我一年雖然無波但有腰有腳瘦底

中學果陣去大陸果啲交流團 果度啲廁所又係咁撚樣

撚知你得3條毒撚去旅行咩

好正

推條女挨住玻璃狂推

阿哥

之前去台灣同表妹一間房又係咁

佢係比你一跳浸浴一路睇電視

婊妹 ，有無下文

圖呢

之前同個女仔FD 去又係咁

表妹6年班

為安全好似係

回錯sor9

所以乜都冇發生

即係表妹大個少少就有啦

笑到我扑街

其實如果唔係由出面睇...係咪玻璃都係冇分別...

4259追到我天涯海角

本來唔應該有幻想
但呢個係表妹 唔係成日見
又plan左好耐想搵次同埋表弟一齊去旅行
咁啱我同兩老去旅行
表妹咪話順便叫埋表弟一齊
兩老又唔反對
但表弟夾唔到時間 佢仲係中學撞正要考試
最後變左咁
都唔知係咪老豆book間房想同老母玩
點知book左兩間一樣嘅

姨表可能我上左 姑表真係唔敢亂黎 谷住谷住咁

男人老狗同一間酒店房
唔係gay嘅真係唔信

酒店有咁既設計係因為慳燈既電費（好似係）

懷疑你無同過女友住埋一齊

三個入晒去沖咪唔怕出面有人望

有人沖涼果陣咪落去休息間坐陣先囉

1個接一個咪得

個設計係比人叫雞個陣沖涼嘅時候睇隻雞有無偷野走

台灣好多都係咁

我唔明點解4人房 4張單人床都係咁

終於有人識野

情侶套房黎嘛？之前去trip都book過間類似既，但通常哩d都有得落簾架wo，為屌而屌

有咩問題 唔通比3間房錢

同一班佬去旅行一啲都唔好玩

比你沖涼時防止酒店雞偷嘢

兄妹

我屙屎比人望住會屙唔出

風化之都好正常

啲房畀人開p用架麻大佬

咁就少咗樣情趣

住過既玻璃廁所房 馬桶都係有磨沙玻璃門遮到

有得拉廉㗎

同男朋友去旅行已經去到佢痾屎我係隔離洗面 仲要佢去廁所要打開門

試過半夜聽到敲玻璃聲
通常呢d玻璃對住既就係張床
我咁岩背對住訓 淆底唔敢向後望
d聲係由內至外 平時敲門嗰種節奏 好應聲
就好似有人係廁所入便向床既方向敲
從此唔敢再住呢種玻璃廁所設計既酒店

好正常

好似我去親廁所隻貓就嚟𥄫住我噉

出job 同senior同房就係依啲房 仲要無得拉廉

生物排便嘅時候滿身弱點係最危險

啲寵物會係隔離旁住你

點解會有分別 咪又係有同一個血緣

正常人響酒店房點會望浴室廁所

會㩒手機執行李休息一下

根本你地基不可擋

咁有冇𥄫到野？

連登都會有啲咁嘅古代人思想

其實想保護你

自己一個 敲左幾多次, 瞓唔瞓得著

我無話佢唔上得 只不過唔知除左個姓之外有咩分別

用玻璃好似係等D人唔會開通宵燈

有廉遮下個D算好
試過返大陸間酒店廁所塊玻璃就咁磨左沙 連廉都無塊
望住個fd沖涼個shape 真係尷尬到極點

鬼會諗到會有幾條毒撚同一間房

仲要係book依啲房

點解你籮柚咁白滑

唔係正常應該有個廉?

但冇圖

我以前住過大陸有間酒店真係廉都冇

我係話佢

睇哂佢沖涼？

痴撚線 之前去過一間 個簾係出面

你走唔甩架啦 我會一直跟住你

以前去旅行跟團，分房個時我表哥落單，跟住個導遊分左佢同另一個陌生阿叔團友一齊，俾我地笑到而家

個簾喺廁所出面控制

男人老狗有咩問題
日本啲風呂全部都係成堆佬祼體

落乜撚野單？茶餐廳呀？

冲涼都還好，屙屎真係好唔自在
通貴貴酒店先有簾

一定好多負評
成班毒撚

單丁ok?

有又點 無人知咪得

同d fd互影
最後冇人敢沖涼

酒店啲廁所冇窗口 通風透自然光
個玻璃位比你透下光 同埋唔洗咁壓迫
當然情趣都關事啦

有簾仲好玩
襯個fd沖緊涼啪制升簾
攞定手機拍底佢個驚樣

自己一個
當時係恐怖到無心情數幾多次
個節奏就好似Room Service有人敲門咁
由於我背隻對住個玻璃 所以好應聲
肯定唔係有人敲門我聽錯
敲左陣就停左

之後我望都唔望就走出去搵負責人
個撚屌話可能係樓上有人著高踭鞋行黎行去
我梗係柒都唔撚信啦 但佢無房換
咪膽粗粗開住電視睇成晚 朝早即走

呢鑊野搞到之後我住酒店 都開燈開電視訓教
揀酒店亦唔會考慮玻璃廁所

唔沖涼都OK，冇得痾屎先大鑊

有次有個frd肚屙, 我地另外嗰4個就係出面鋤D

中學北上交流又係呢啲玻璃 某個男同學嘅roommate開門俾女仔走入去睇佢沖涼

情趣黎

笑死

隻貓度緊殺唔殺得死你

上次痾痾下比佢咬左野隻腳指

中學嗰陣去廣州tour間酒店又係咁
跟住有個人沖沖下涼 因為入面太熱出面太凍 成塊玻璃爆咗
跟住個同學全身cham哂玻璃碎。。。

相呢

其實有人用緊廁所你都唔會行過去睇啦

磨沙都係弱智
若隱若現咁好老尷

我d frd好鍾意睇人痾屎

舊上去台灣又係，屌佢連鎖都冇，
一冲涼痾屎個女就係度搞搞震

唔知有無認真到

其實d酒店房起玻璃洗手間，主因係節省成本，因為起牆事前要計力度搞圖則，好多工序，假如用玻璃間，改室內結構就得，即使日後要改裝間房，亦唔需要入紙申請改結構，方便好多。

同埋玻璃薄過牆，加上通透，變相令間房睇落大d, 可以收更貴。

都係嗰句，唔知有無認真到

好人好姐⋯

高級少少果啲 有制可以開關透唔透

中學交流團
個廁所玻璃係好薄既磨紗
膚色shape咩都睇哂
但係塊玻璃仲要對住房入面既一塊大鏡
有個男同學沖緊涼既時候
佢同房就對住塊鏡自拍
佢地一路都冇發現
直到個同房同人分享張自拍......

喺台北住過間又係咁，個企缸喺正玻璃隔離
有fd沖涼成班就會望住喺度講人身材
我最尾嗰個沖，走咗去浴缸嗰邊沖

見過
有種係完全冇簾 成間房用玻璃做間隔
有種係有牆做間隔
但只有沖涼位同床之間係用玻璃間 有塊百葉廉簾遮住 不過塊簾係出面

冇住過呢d廁所同浴室都冇遮冇掩嘅酒店
究竟你地點book架

其實仲有個用處係令到啲人瞓覺會主動熄廁所燈 慳返少少電費
因為好多人住酒店係唔會慳住用 長開冷氣同燈等 (即使出去)
廁所透光嘅話啲人就會肯熄埋廁所燈先瞓覺

大陸啲酒店都有簾喎

一齊格劍啦

住過幾次呢啲酒店！
你這如果透明有得落簾都算啦
有次同老豆老母住間酒店
個廁所係磨砂面玻璃 以為都ok啦
咁岩班親戚上左黎等我地
我就順便去埋廁所先 點知一出黎個個望住我
屌 之後到我媽入廁所先發現係睇唔到呀
但你痾屎成個影同所有動作都睇得好清楚
我當下好想死

咁訓訓下去廁所開唔開燈好？
一開又驚整醒其他人
唔開又驚仆街

之前6個FD去台灣玩又係呢d酒店 磨沙鏡 個影好鬼清楚你係入面做緊咩 之後同另一個女仔加多條毒撚一間房 結果四日三夜冇人痾過一次屎 去細都要專登等冇人極快搞掂

台灣好多都係 得磨沙玻璃

同屋企人去真係屌出聲

咁就唔驚撞鬼啦

有咩跣低暈低都即刻幫到手嘛

agger

最正係有啲玻璃唔係全塊磨砂， 只有中間係， 企起床上面就會望到你係浴室嘅情況

正解

你碌鳩細姐

幾時都覺得自己一個瞓酒店果啲人好大膽

澳門

你條女俾我推 你係外面望

真心唔明點解三人房都可以用透明廁所 仲要冇得鎖

我推你，你推佢條女，佢喺出面望

黎緊去大陸，依加簡酒店book房既時候都好撚頭痛，唔想望住個男人fd沖涼..

三叔.gif

Book果個想開心

認真 明知你地就互相避下

男人個pat
仲有坐係到見佢爆石時除哂衫
坐係到大便 個肚有少少肉出黎

同男性朋友去台灣都試過一次
本身book果間酒店好似突然裝修
老闆幫我地搵左另一間
咁透明玻璃都算
最基係一張大床 用玫瑰花鋪左個大心心
床頭仲大大支ky

係 一撳制變霧面 好正

睇咁耐都無甜故

主力做雞竇，防止沖涼比人偷前

最撚FD個班係大家會全祼係間房到行黎行去

方便叫雞沖涼時, 隻雞唔會起出面偷野

咁gay

圖都冇張真係要打搞吓伯母喇

住過呢間忍唔住影低佢

大前年去台北, 間酒店廁所用趟門而且鎖唔到

真係好智障
次次去都好憎 唔知邊個諗出黎

call G 沖涼果時俾你睇住d財物咋

二人房你透明玻璃我明
屌你 三人房你都透明係咪on9
所以依家訂酒店一定睇清楚個廁所係點先

都唔知點解會興呢味嘢
魚缸咩定水族館呀

講就正

真實就好撚尷尬
去日本同表姐同埋佢個女仔朋友 一間房 想痾屎打飛機都好難

連登仔親生既都上得
乜柒姨表姑表 wfc

同6個fd番長龍玩
屌佢老味個玻璃若隱若現 我個fd個體形到條賓周都透射出黎 即刻去另一間房打機算

3p啦。打飛機

邊度 btw？

其實沖3分鐘已經上哂蒸氣乜都睇唔到

我想問日本d酒店係咪都係咁

高質回覆

近排乜POST都可以變成基POST咁嘅

呢隻磨沙己經正常喇, 有d 真係普通透明玻璃

想像力差，唔明點方便情侶扑野，叫第三者黎睇，定要叫條女俾人屌自己坐出去睇??

我之前住過嗰間係有得落廉
但個廉係廁所出面
搞到柯柯下屎俾個fd拉開左再影相

係心理戰黎
本身應該係我出房搵個地方行下嘅
但返到酒店沖完涼仲行咩丫
同埋通常我同佢都一齊行動 好少分開行
所以最後我係房背住個沖涼房玩手機或者訓覺
佢話佢會望住我嗰邊睇我有冇偷睇佢

呢下就黎料喇
咁姐係我一另轉面就見到佢正面全裸
但因為佢望住我又唔敢另過去睇
聽啲水聲又會幻想佢會唔會係洗緊頭
洗緊頭就有機會睇唔到我偷睇佢
但到最後我都唔敢睇
佢關水抺身嗰陣我先係咁易望到下佢背影同pat

btw,有一晚佢沖完之後到我沖
佢又真係全程無偷望我
但我都係忍唔住望住佢側身訓床個背同對腳
一邊沖一邊打左次飛機
全程都打側身企望向右邊
隨時預備佢望過黎我可以即刻另返轉個身等佢睇唔到我打緊飛機
好刺激

我都試過有次去中國某間酒店又係咁
個廁所(連同浴室)係用全透明玻璃,不過有得落簾
但係個簾係出面
即係你沖沖下涼,出面條友可以拉開個簾

咁先有情趣 多D人扑野先多D人訂洒店

可以測試個男人淫唔淫賤

A09!

如果個男人唔拉仲慘

學到野

笑撚死
台灣果然...

我要報驚

哥 你做咩啊
哥....唔好啊...哥
啊啊...啊...唔....唔好....嗯....嗯....

Moto

以前莞式桑拿用嘛， 點會預俾你班友仔用呢

This is gay

其實係為方便叫雞 等你沖涼唔好比人偷野

個設計係俾人叫雞
就算沖涼時都睇到隻雞會唔會偷錢走佬

又或者一邊沖涼
一邊望出黎睇電視

節能設計
等你班契弟唔好成日開住廁所燈訓

More

有次住嗰間有簾，但係超薄lace，全部睇到晒

留名

揀錯情侶酒店屌乜柒

有次去酒店廁所唔係玻璃係一對木窗，條女痾痾下屎我打開隻窗嚇鳩佢 之後佢罰我夜晚無得一齊沖涼仲要鎖撚埋隻窗

無簾都磨沙架喎？

貴酒店係禁個制就可以blur咗塊玻璃

請問做愛要玻璃廁所做咩

又唔係鏡

中學6年班都報驚

同埋杜絕啲仆街怕黑夜晚留廁所燈

中學6年班又點會無下文

透明玻璃起碼可以預先叫朋友唔好望, 大家男人都唔想睇到啦

但薄磨砂最撚on9 因為出面朋友不以為然啦, 裹面既又以為安全睇唔到,

但,

我試過係出面睇撚曬個fd全程點捽格喇底同點洗春袋同屎忽, 笑到仆街

用得玻璃個個位點會係結構
唔係結構又計咩力
入咩紙改結構

係咪我先係認真左

佢而家比MK仔溝左，應該molamola

抵你死啦

原意係方便監視出面情況？

咁如果雙人房咁整就冇意思

巴打都好留心睇

大部份新嘅酒店都係咁設計啦

之前係韓國住酒店係敞門式
個frd係出面閂到門嘅話就會見到你沖涼
屌真係老尷到不得了

條女要夠大波先得

新北市？

d青頭毒撚唔會明
最好玻璃外再對住塊鏡，等條女睇下自己個樣既咁羞恥

不得了，打個J先

樓主有冇睇UFC225阿

三條麻甩佬好心book三間房啦, 起碼夜晚可以各自各休息

師兄識嘢

✈️

唔覺得弱智，
之前住嗰間靚到呢

試過有個女性朋友黎香港租左九龍某酒店
咁佢個厠所就係全玻璃中間有層磨砂 加趟門
咁趟門同塊玻璃中間有條la對住出面牆身塊連身鏡
上去佢房幾次佢講話去厠所唔好偷睇佢
但係佢係厠所換衫屙屎都可以坐係張床45度角望塊鏡反射落條la度一覽無遺

形容下

自備眼罩

睇到廁所位真係好on9
同邊個去都唔會想見到對方all屎啦